搭巴士永遠冇後生女坐我隔離

U grad 咗一年，平時放工我都會搭巴士返屋企，而我搭嘅巴士通常都會坐滿，但每次坐我隔離永遠都唔會有後生女，而啲女如果冇得同番女坐，佢地多數同啲中年男人坐，甚至寧願同阿叔坐，但明明我隔離仲係未有人坐
自問冇體味，非油頭暗瘡IT毒撚樣，非肥胖人士，平時著老西，冇乜行李，冇坐過龍，究竟我邊度出咗問題？

其實唔止搭巴士，係公司走廊行過遇到啲後生女同事，佢地連望都唔會望下我，而我就好似透明咁

有冇人可以解答下我

利申：拍過兩次拖

畀張相嚟睇睇先

搭程巴士都要介意呢D野 你肯定有視姦D女啦

因為唔想比你FF咁多

得閒望兩眼周圍姐

所以我每次都主動出擊

是但啦
坐隔黎又無得屌

現時肥柒毒有體味都大把人有女
你個利申無咩效力

你個氣場柒

講起呢樣 應該冇人夠我

sor 囉

你又啱嘅

試過有次明明上層勁多位 有個後生女冇啦啦坐我隔離 仲要訓到差d挨落我到

爽死你啦

巴打肯定好靚仔

不了 阻住我落車

有次訓醒先知隔離係長腿靚女

成世人一次咁大把

個個都係咁架啦

啲女會同MK 坐

上一個sem日日放學都係撘巴士
有2次有女女挨左落我到訓

利伸: IT男

驚愛上你